點解講恭喜發財唔講恭喜發達

恭喜發達勁咁多 定係d人菇寒唔比你發達
仲有好事成箱

咁撚多人發達唔叫發達啦

因為係香港發財可以靠呃吓人
發達冇可能

打麻雀贏幾百又叫發財 祝福都咁部菇寒